有冇人仲掛住佢? 有冇人就黎崩潰/崩潰緊? 有冇人唔開心?

我原來喺咁廢, 喺咁唔要面, 我做既所有野只係煩住佢, 騷擾佢.
我地曾經好愛大家.
我知道我唔係佢要既人. 佢有成個大森林等緊佢.
佢想self-explore, 我地步伐唔再一致, 佢唔再需要我
我地身處喺唔同地方, 佢喺北半球, 我喺南半球
佢行得太快, 我原來一直原地踏步

佢已經頂我唔順, block 哂我可以揾佢既途徑
係我前幾日提出叫佢block 我, 但已經我後悔, 我唔想連同佢做返朋友既機會都冇

我冇左佢, 冇左自己, 冇左自尊, 我消極, 我懦弱, 我起唔翻身, 我可以點做?

我用左11個半月 終於企到起身
你好勇敢呀 叫佢block 你
加油呀 樓主